ACL
---
    - Tester droits + médias privés
    - Partie privée

    - Changement mail et validation

    - 404 ?
    - Sitemap

    - Nettoyage (commentaires, code non utilisé, indentation, orga css)

    - Traductions manquantes (admin + )
    - Mise en ligne automatique
        - Conservation des données ?
    - Tutoriels sous git

    - Wysiwyg

    - Captcha sur les commentaires / l'inscription